这是因为这三门课都使用了相同的材料和教学方法。 为什么数字学习没有实现它的承诺? 2020年9月17日| 
 Facebook Business Suite有潜力使中小企业成为更好的社交媒体营销人员，这可能会对中小企业的销售和生存产生重大影响。 Facebook商业套件是针对中小型企业的一个新的跨应用管理工具 
 这款手提包大小的包由白色的水筏壳材料制成，避免了典型的卷盖或防水拉链，而是使用强力磁铁和魔术贴进行双密封。 让我享受夏天最后几天的齿轮|Graham Averill | 2020年9月15日|Outside Online 
 首先，将在我们委员会网站上讨论的审计报告放置在大约300页的其他材料后面，似乎有人试图将其埋葬。 政治报道:伪造脚注15 |斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈| 2020年9月12日|圣地亚哥之声 
 美国国家航空航天局将在晚些时候整理出任何回收这些材料的计划。 NASA想从任何有能力资助自己太空旅行的人那里购买月球岩石 
 CDA不是以审查的名义通过的，而是以保护儿童不被色情内容绊倒的名义通过的。 PC警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽 
 遗传物质可以快速生长，但通常充满了错误或缺陷。 设计你自己的恐龙:定制DNA的时代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野兽 
 冷战恐惧可以通过误导的艺术来吸引读者阅读令人生畏的材料。 低俗小说如何拯救文学|温迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野兽 
 美国曾经依靠自己的军队来决定谁是军事物资，这一次将由伊拉克人来决定。 五角大楼内部人士谈打击ISIS新计划:“当然还不够”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 无论如何，一些有魄力的独立制片人可能有足够的素材制作真人秀试播集。 2014年最血腥的媒体政变Lloyd Grove | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 在洞穴内末端的裸露土壤上发现了鸟蛋和雏鸟; 没有发现筑巢材料。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 我想请你们想象它被翻译成每一种语言，一种全世界共同理解的材料。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 他那件紧身上衣的袖子从皮衣外面伸出来，和他的衣裤是一样的颜色和材质。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 它由野蛮的原材料制成，这是我们的基本精神物质，公民。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 她等待着那些她认为会在她的想象中聚集和闪耀的实物图片。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦